<h1>Приложение Интернет-магазин</h1> 


Бизнес требования:

* Пользователь - регистрация, вход, доступ к витрине, доступ к корзине, возможность сделать заказ, возможность оплатить, возможность оставить отзыв
* Чат с ботом/оператором
* Продукты - управление, категоризация
* поиск по продуктам, категориям, отзывам
* Корзина - наполнение, сохранение, управление
* Отзывы - рейтинг, комментарии
* История действий - возможность посмотреть историю заказов клиента и статусы по заказам
* Админка с возможностью управлять продуктами, заказами и чатом для админа


Технологии:

* Task Management: Trello
* Code Management: Git
* CI/CD: GIT, Gitlab, Kubernetes, Helm
* Статический анализ кода, покрытия тестами: SonarQube
* Логи: logstash, elasticsearch (kibana)
* Метрики: Графана
* Арихтектура: микросервисная
* Базы данных: Postgres с репликацией и Mongo
* Кэш: Redis
* Асинхронное взаимодействие: Kafka
* Синхронное взаимодействие: Rest, gRPC
* Авторризация: Keycloak
* Докмуентация API: OpenApi, Swagger UI
* Языки программирования: Java, Go
* Файлы конфигурации: Spring Config Server
* Service discovery: Eureka
* Gateway: Zuul
* Миграции в БД: liquibase

Микросервисы:
* profile - все что связано с профилем клиента
* order - заказы, корзина
* order-processing - флоу заказа со статусной моделью
* product - продукты, категории, отзывы
* chat - чат
* admin-panel - бэк админки
